迷你電腦好 定 notebook 好?

迷你電腦好 定 notebook 好?
求教意見

迷你notebook

Laptop 可以移動

要拎部電腦岀街用：就note book,唔洗就atx la
mini atx咪又係拎唔到岀街

住劏房

你淋住打機？

一半半

打機，如果唔岀街用desktop抵屌好多

itx 攞去旅行用酒店電視做mon。

notebook 可以去自修室做嘢，下午茶時間去快餐店做又得

notebook 點打機
keyboard 易壞 芒細 散熱差

打下飛機就差唔多

打丁一流
擺喺個肚到

有輕薄有重型機

MacBook 最好用